2011年特朗普既講話.講得出做得到

2011年，在拉斯维加斯，Trump特朗普亲口说过：“狗日的，中国（共产党），听好了，我现在要给你加25%的关税。”